每日150個單程証，疫情期間有冇停過？

呢班蝗有冇機會帶武漢肺炎落嚟？

樓主so smart

Street Smart

從來都冇停過 同埋每日絕對多過150 仲有啲咩所謂蝗蟲專才計畫

名額係從來未有停過日日都有大陸人中獎開心到爆

政府會話因疫情影響, 要加返大個名額為每日300個

如果真係要擔心，都應該擔心輸入專才計劃（公安）啦！電視直播史克敬行動，雖然全遮面，但眼神、口音已經徹底出賣咗佢哋真正身份啦！